第一個笑話：上AEG買我D飛

繼續

繼續睇poster

唉

server error就有

系統正常運作